[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - ７月２２日 星期三】
🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑
🏛東 區 裁 判 法 院（未知詳情）
🕤09:30
👤20歲男子 #新案件（#20200101灣仔 管有任何物品意圖損壞財產）

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤蕭(32)🛑已還押逾3個月 #提堂 (#20200327開掛之達人 3項煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人作出公眾妨擾)
👤危(17) #提堂 (#1102銅鑼灣 管有適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕓16:00
👤魏(29) #裁決 (#1001灣仔 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(23) #審訊 (#0612金鐘 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕙10:00
👤莫(17)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#0813機場 襲警)

🕚11:00
👤張(22) #續審 (#1102中環 襲警 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕛12:00
👤黎(20) #提堂 (#20200126旺角 2項襲警)

🕝14:30
👤謝(30)🛑已還押逾9個月 #提堂 (#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人)
👤譚(29) #提堂 (#1102旺角 管有適合作非法用途的工具)
👤陳(17) #提堂 (#1013旺角 抗拒警務人員)

🏛 九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34)蕭🛑涉另一案服刑中 #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤14:30
👤韓(25) #裁決（#0806深水埗 襲警）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥20名被告 #提堂 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)
👤鈕(29)🛑已還押逾4個月 #提堂 (#20200229旺角 襲警)
👤劉(42) #提堂 (#1110荃灣 抗拒警務人員 在公眾地方管有攻擊性武器)
👥印度,英國籍手足(22-23) #提堂 (#1130旺角 非法集結 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥20名被告 #提堂 (#1118油麻地 暴動)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤吳(22) #續審 (#0921旺角 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕑14:30
👤羅(24) #答辯 (#1111藍田 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤楊 #提堂 (#1008大圍 在公眾地方管有攻擊性武器)
- - - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

真係越黎越cls 管有任何物品意圖破壞財產

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

神驅巴幫我出左

Pishhhhh

你今晚再出太夜聽日交番俾你

P牌的困擾

Pishhhhh
Pishhhhh

希望多啲人去

銀髮都去後生冇理由懶

完全係亂鳩咁嚟

最後都係出咗

口硬心軟

Push

學b

元朗多狗到

PushPushPushPush

好懶

follow 埋你先

不過今日應該喺度開台

傲嬌？

驅b

推

好耐未喺大佬度開台

成日派咁多膠，每次6粒

應該冇人話啩

斬豬肉

隔離個警訊水炮車笑到我仆街
條左膠係咁死撐

召喚囉

黑警死全家is a must

又叫佢啊

覺得佢好on9

加油油油油油油油油油

冷水軍師

佢噚晚係咪笠咗水

覆唔到你哋嘅論點

你有冇睇

油dee

大佬又有食

佢都冇答過問題，個個問佢有乜方法又唔應，一直講其他嘢遊花園

歡迎你入嚟

冷氣軍師進化版

冷水軍師

thx bro

Diu ah
心諗你打乜

好心咁多位唔好懶撚個閪

成日潑冷水呀嘛

所以咪叫佢冷水軍師囉

出嚟呀

笑到我仆街
一開波就話佢無份落手打人
但一問鄧炳強 / 7婆都冇份打人就話唔可以直接比較

跟住我再問佢條仔現職前線有份打人
就話「禍不及家人」
既然禍不及家人
咁7婆全家都係無辜喎
條友又9up 條女「割左席」

定第二個名

改得幾好

法庭要人

旁聽要人

辛苦晒

Hello

今日係極速巴開po

禍不及家人，收皮啦，黑警要死全家呀
割左席
割蓆就離埋婚啦

好是旦喎

食花生唔準

陣間tvb po 見

陣間洗底組見

lan1 pig lan1

Why

抽到冇水

乾晒

等陣搶#2

咁都嬲

召旁聽師

憤怒調節障礙

唔準食回歸的人花生未儲夠

翻譯：此名必火

Ok 咁我食住麵先

點譯嘅

強貼lm 此貼必火

啱無

戶b

早唞

咁早瞓

去洗地組

推呀

無人叫我

你做乜唔fol

再推 快

學仔

之之多謝你幫我推西瓜佬

睇成極速神驅

伐b

p仔擁抱

fol邊個

講呢啲

請你一齊食麵

Pishhhh

一齊食

樓豬

721事件，國際戰線需要你們

又sosad

我一早fol 左

頭先唔見你地

唔係呀嘛，佢哋成班搶#2

唔通我去錯po

你去咗邊

見唔到阿寶？

而家見到

頂呀

推光復香港 時代革命

可能太餓

9點半啦喎

坐緊車
未買外賣

拉左許勇

唔好餓親自己，等陣食多啲

Pushhhh

又拉

點解換左人

因為原樓主出會好夜出,所以我客串

你嫌人手腳慢？

你搞分化P牌局限24小時一post, 今晚要午夜,但聽晚可以正常

咦係喎，唔記得咗係p牌，成日覺得好少人p

打咁多字解釋

Sorly lor

人

又係時候call 人啦

我笑到肚痛

成件事根本就係愛回家誤會劇情

虛假嘅手足情誼

PUSH

係囉，最後都達成目標

咁你嗰份真過珍珠嘅情呢

戶戶歧視我

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

落嚟吹水啦衰鬼

我屌你

CLS

七二一嘅熱開第一竟然係tvb po

奶番

人p心不p

唔好屌我

人偏心不偏

好撚勁，呢個應該係最勁一次

咩嚟㗎

你曲解me

唔好

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

伐p

Errr 點講

明明初選鬥得唔過

竟然鬥贏咗721

攬攬學p

歧視p牌

你咁宣傳法好無聊㗎

過嚟同我哋打下牙交囉

伐編

可能佢本身啲po都多人睇

你係披住p皮嘅人

所以佢第一次落場開tvb po就咁高收視

你好多身份

你係披住戶皮嘅人

屌，好on9呀

芋得唔得

PushZz

嗰個毛毛又唔見喎

芋皮人

今晚做乜事好似個個都神神地

Errr 係囉，離晒題喎

邊度呀

今日壓力太大

不了，好核突

here

傳染病

我唔係講冷水軍師呀

我講知更鳥

腐皮

有冇睇今日tvb po

寫信呀

mon緊721唔得閒

多得個官

pin this

見你好忙

有我有擺低兩句
不過推得太快

原來海外都可以寄

今日個輿論聲勢好似唔錯
連環大爆鑊

pin please

激撚死我,今個唔知點解上網好慢

成個po 都cls

係喎
唔講冇留意

call 人啊

腐皮卷好食

佢真係好fun

又多一個名可以唱通街

好想嘔

狙擊

同埋你哋真係好有創意作標題

許勇係咪又俾狗咬

咁你講乜，一睇完三粒字，我個腦...

幽默大師

連登仔嘅惰性迫出嚟

你又啱

冇人有心機睇tvb po㗎嘛

我諗起一套恐怖片

但係唔記得個名

標題改得好唔好 同上唔上到熱門係有非常強烈嘅直接關係

呢個名

其實我到而家為止都睇唔透熱門機制

吓，講咩㗎

伐伐召喚

pish

68位...佢哋要加大油

隻鬼啲皮好似燒過
都係追啲人嚟殺

無乜特別

開台

佢哋好偉大

係啊

你好嗎

係

好

還好

我諗起恐怖蠟像館

好似話多人㩒入去都係一個factor
所以好標題已經贏咗一半

我唔好，安慰我

暴走俠b

點解呀

點解咁叫me

係啊

這種機制係有利標題黨

唔係呢套
我再諗諗

因為得意

今晚

好的開始

攬攬

唔使咁認真，問吓啫

懵懵

Dr 屎Ching

戶仔hug hug

腦腦

Mary Had a Little Lamb 都有swing jazz

係,仲俾狗屈佢插水

腦腦妹

做咗on9仔

不開心？

頂撚住

請你食麵

弊多於利囉

好正經嗰啲就上唔到

做咩

你有幾多個腦腦妹

小萬姐

我請你飲酒

你嘅提醒都係冇效

唉

啲人俾狗咬

出土文物系列

聽故事

only uyou

俾狗包抄

衰鬼

提咩無相干啦內容charm 搭救有突

成日笑鳩人

求求

乖油油

又係

我明

播歌

有咩想聽咁

伐伐

播緊呀

呢度播city pop

pish..

嚴選on9 十大故

大佬播下歌

成日都唔share自己心水

死啦

未call 庫仔

1960splease Simon & Garfunkel for Yoyo

佢想唱俾你聽

咁似魯迅嗰個嘅

一係唱歌啦

仲有放狗嘅阿伯

庫仔

陪你飲

啱啱先開完po

話唔定佢真係想唱

呀寶

人地既事唔好係到講

唱下反調先

你咁叫我好難諗喎

其中之一

push this as well

食飽飽先啦

我係話間coffee shop好多狗
一企喺度就吠人 圍住人
好得意

一定係冇家教又缺乏愛既流浪狗

台灣city pop

push

肺炎不了

一定係
隻隻d毛都好長 戥佢地熱啊
我要用愛嚟溶化佢哋

成日都係7

七？

油油過黎食嘢

咁又係呀

今晚班狗好撚意氣風發

睇到眼火爆,好想佢地全部不得好死

好似少咗好多

搵到

猛鬼街
圖我唔貼啦

溶化唔到就要人道毀滅㗎啦
係Coffee shop應該食唔飽快啲去食嘢先

出po都要好似sales咁要引人入嚟睇下啲貨

極速巴好多po都熱門

唔洗想，不得好死係必然

標題諗到好辛苦囉

除非係相當重要嘅po ，如果唔係都要咁樣

Poster 好好笑

從前有條on9仔
入左中大讀psycho

唔要呢d講下人d花生

大戰jason果套好好笑

多謝

一定要冚家鏟

得閒睇吓先，成日睇恐怖片睇到笑

睇完你嘅po 忽然覺得以前個師姐好厲害
psycho 做到cp對唔住 成日笑埋一份佢傻傻地

咁梗係啦
養佢哋要用咁多錢

依家食

辛苦你哋

想睇屍殺半島

只要支那仆街保唔到佢地佢地就要死

樓上有12粒我送你一杯酒+麵麵

都係香港嘅縮影

都唔知幾時先開得返

多謝攬炒回歸d廟街西，已經叫緊糊3萬1筒。

Netflix 人生

病死不能解禾心頭恨
贏到的話要一次性恢復死刑處決佢地

諗起都興奮

有咗netflix真係唔使瞓

又wfh

不過真係好少存量

炒股人生

呢個快d 同埋好似喪屍病毒咁 3萬terror 感受下同僚嘅愛

Netflix 慢慢煲劇

聽麵麵的話

仲要suggest極都係我加咗入list嗰堆

食完快啲訓

有咩好介紹

啲經典電影根本冇

半年後都未必有

good place

你向來都係

俾佢地感受下支那嘅手法就岩
活滴器官,困入狗籠,人工矯型

仲有啲續集好唔齊，唔知點睇

永續

不過星爺電影又幾齊

今次係on9咗d

麵麵

做咩嚟

唔制
要打機

我上次都同庫仔高度推薦呢套戲

推

btw 1118提堂好似因為疫情改左期?

一陣tg講

真心唔多選擇，唔怪之得佢股價會跌啦

沖涼先街外好多菌

別讓他受傷

但我好少再翻煲

自己要為自己嘅戇鳩野負責

做錯事仲成班人去聲援

我係指陣地戰嘅決定，就算走得甩成班都要向佢哋問責

一小部份人帶頭做事，其他人全部跟隨，

導致被捕被檢控

我睇舊戲算或者睇下hunter x hunter 做毒撚

佢上次叫我睇money heist 我睇咗幾集睇唔落去

Money heist 我推介俾佢先

不可含怒到日落不可給魔鬼留地步

但無論翻睇幾多次都咁好笑

有單幾好笑
話說我同個TA同名
之後有次sem未我收到有人send email比我
話想appeal grade

唔好

可能係要傻傻地先做到

咁睇the crown 囉， 講事頭婆嘅劇集

professor 屎Ching 點解仲唔覆我

你有睇？

睇嚟你係基督徒喎

早幾個月有一大堆延晒期

冇

速食文化

我近排都係做毒撚算，睇幾集輕鬆完收皮

the good place 好好睇啊

畀蘋果同東方養壞曬

你睇咩

笑死
我最後forward 留比個Ta

頂呀
邊part吸引你去睇

基督教學校

Forward左
屌 語癌

係
係舊嗰啲好睇

知道

收皮啦on9仔
我中意聲援關你撚事

即係嬲到日落就要原諒

你信唔信？

agree

新嗰啲合拍片難睇好多

咁年紀大既我訓先

嗰啲真係冇乜興趣睇

轉vpn地區睇

Byebye la

事頭婆好似有煲

Netflix講天堂地獄果套？

油b
請你食麵啦

前日凌晨10連最新鰻魚對唔記得咩

Bye bye

go

為咗嗰啲審查過關將自己嗰啲電影拍到委屈求全

Yes

原來有3季，可以慢慢睇

美國英國

樓上嘅話要問責 自己人自相矛盾

你up咩

88

我都要先行告退

nei up mud spring

美國嗰邊都少咗好多喎

人哋嗰邊競爭太激烈

Target都唔係我哋

bye

前日凌晨全部e度最新po十個都係鰻魚對邊隊
感謝鰻魚免費笑料你居然無敵

oh

但係又要賣香港情懷喎

88PP

基督教i mean

bye pepe

就係因為中大先守衛再放棄，啲人喺理大就照學先手守衛，除咗批評係想你哋唔好犯錯，成班人仲要去聲援犯錯嘅人，距離成功越來越遠

信u 呢既然咁問

#1001

冇其他素材可以用，太多限制

真係唔明有咩好睇

睇佢啲舊電影仲過癮

點解要睇新電影折磨自己呀

唔信

所以不了，我撐真本土唔好？

失敗乃成功之母

不過舊電影之中我幾鍾意睇表姐嘅

43正

你都係基督教學校

我瞓啦

以前睇覺得幾好笑
而家

再見了學b

野外唱詩歌

天主教學校同基督教學校嘅宗教堂有冇唔同

全部變成現實

天主教學校

預言

早抖

聲援點樣會距離成功越嚟越遠呀

未去過天主角學校 不過會唔會係多左個聖母抱b
基督教就係十字架

奶到出晒面
fox又俾佢買埋

可能HBO想私家上架

ic 有777and貪曾仲有19梵蒂岡

夠速食唔洗用腦

笑話變成現實嗰下就

睇黃子華秋前算帳宜家都笑唔出

食屎啦
我覺得呢個宗教好偽善

晚安

末世財神呢

咦好似係
我成日混淆呢兩個宗教嘅嘢

荷里活四大支柱公司迪士尼有咗兩間

抗衡唔到啦點解會應承畀佢收購㗎

HBO max 喺香港用得，我都想課嘅

不過家下黨安法，我唔覺得有可能囉

好多黃子華以前講政治嗰啲都笑唔出啦

發現ＴＶＢ個ＰＯ內容寫得好，專頁啲留言都活躍啲同精彩啲

你唔係驚標題咩

驚個標題呀，但我係Ｊ緊自己內文

基督教都有分 唔同教會 對宗教有不同嘅解讀
上面唱詩歌嘅人、仲有之前係連登遇到嘅，我自己都係一樣。最近終於破戒講好多粗口但係又覺得無嘢可以洩憤
舊年遇到個19澳門人，講句為香港人祈禱，佢即刻局局廢青車埋黎

目前有幾多嬲呀

唔用腦不好

613嬲，以首日黎講算唔錯，而且好多顧客（打手）留言都有嬲，留言亦充分運用咗個ＰＯ提供既素材

報捷

小勝啦

曲線

所以先養咗咁多白皮豬

應該好快會傳遍c9群組 無人敢食

其實我哋得閒要考慮下用baby discuss 宣傳

搞好呢度先好辛苦你會

咁都係算啦

佢哋可以取代baby condom嗰陣時再講

呢類行動要時間統籌，例如叫人預先開定ＡＣ

聖人呢

美國眾議院通過法案 政府雇員、國會議員禁用公務機下載TikTok

你同隻熊咩關係

試過喺嗰邊推po

結果畀人話係灌水然後鎖咗成個post

你可以開定先，因為如果即時用嘅話會被ban

出面討論區同連登係兩種文化

I know

嗰次 baby discuss admin好似mon住我哋做嘢

諗返轉頭都覺得好笑

Omg,great news

彼得bb果然係通街頭號粉絲

答我啦

del 漏想

都唔明你噏乜搭咩啊

聲援點解會遠離成功

佢好似都俾人點名係泛粉

又熱狗又泛民

聲援點樣距離成功越嚟越遠呀

諗到點答未呀

下,你知唔知自己up緊乜?

答得未

有邊個字唔明呀

算啦 等佢釐清下思緒先chur佢都無用
本來就夠混亂

仲有藍毛毛

咁多身份

好啦

打撚柒佢
我自己唔信神
有神香港人唔會咁慘

我咪搭咗囉，你可以複製我嘅回應，邊度想駁嘴你可以講，你屌你老母嗰啲就唔想回應

睇完套日本沉沒 我都問點解我要係香港人
但係細想一下 以前好景嘅時候我會好慶幸自己係香港人，因為思想行為任何一方面都比亞洲任何一個地方自由，苦難又比隔離嘅第三世界差天共地。
我會信 因為信先會有盼望
但又好迷茫 好矛盾可唔可以還比出獄手足一個真香港。

bb仔都每次跌倒先學識行路成功唔係靠批判換取而係在乎同行互相扶持

真係溝通唔到

佢已經好炆憎由得佢啦 都無人講粗口

都要用腦㗎，即係要用知識，冇知識就會學，學下成功例子，而唔係上街冇目的嘅發洩，冇目的嘅留守

push
push

之之

你又知佢地係無目嘅發洩慣用自己嘅思考模式去分析人地嘅行為 會侷限左自己嘅思維。
大家都係見步行步 bb學行咁 用腦學習中，需要扶持。行錯一步咪行第二步，無人做扶持引導，點會學識行。

好痛苦

現實唔係紙上談兵，中大理大，有無成功例子可以參考就算無，唔代表就係失敗，只係無人嘗試。嘗試之下依然失敗，只係因為完全無想像過對方原來可以咁惡魔，而香港人又咁善良，寧願自己受傷都唔想傷害人。仲有愧疚感，其他情緒都唔係任何知識就可以搞得掂。好似而家你一樣 就算有好多知識話比你聽 聲援係唔啱。
點解仲會人去聲援呢，因為觀點角度不同：唔想同路人感到孤單，情緒支援；而你睇到嘅係事件嘅對錯，但係呢件事已經過去，就由佢過去，作爲經驗，變成知識。我係咁理解。

講番d 9嘢黎聽其實中大係咪真係咁多nds

奇俠巴

洗完白白

香噴噴

你又知

隔個mon都聞到

有冇見豬豬呀

訓左

訓啦大家熄燈

開燈

係
我嗰科好撚多
TA都有支那人
一句都聽唔到

Bb冇事嘛

熄你燈

好耐好耐 之前我去中大，迷路，問路，兩個都普通話同我講聽不懂。咁我就普通話。然後走了。於是英文。又走。電話又無電，然後又落雨。黑仔。

⚽️

唔好咁早啦

再開

慘到
不過中大真係好易迷路

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

如果我 露出了真身

會抱緊你呀

幾時再唱歌

don't know

嚟個短期內唱歌

感動死我咩

唔好喊，你喊我都會喊

chi sin

一齊喊

咁你笑，我都笑

笑咩笑

圍爐

咁早

冇事

呢套幾好睇

up

樓豬好有心

又冇訓

有，但10點俾人嘈醒咗

我都係俾人嘈醒咗,仲想訓

我都想瞓，我仲好眼瞓，但呢個鐘數好尷

同感,訓又唔係唔訓又唔係

一齊訓

算啦，我繼續瞓，唔想今晚咁早瞓

Good night